有無諗過如果今次運動我哋贏咗會點

好似無人討論過呢個問題喎，次次討論親都係輸咗會點

港共收皮, 但香港自己繼續內鬥

點先叫贏？雙普選呀

極有可能